要珍惜仲會踏實翻兼職既女仔

屋企樓下m記最近多左好多後生仔女做part time,

拎緊可能38 39蚊一個鐘,

但做到冇停手,任勞任怨,用汗水賺取金錢.

其中不乏幾個外表姣好既女仔,我覺得應該唔愁冇仔溝果d.

而與此同時,ig既#ptgf區入面大量拖下手仔就500,隔衫摸+50,單純出街陪睇戲就300蚊一個鐘,所有洗費男方出,no touch no kiss既pt偽gf,可能講緊一日同個男仔出幾個鐘街已經等於m記妹一個月人工,就連肥婆,樣普通既女出價1500蚊1q都有大把人幫襯.

唔做ptgf既話就開twitch或者garena live甚至17,求其著套暴露少少既衫扮唔小心露下波,從清純打機到露波打機最後打打下機呻吟,打打下機除底褲賺donation,再唔係就去cosplay影大量露底相再喺partron度賣rank.

依個年代既女仔賺錢,方便快捷又有效仲分分鐘保留到貞節牌坊.

望住執緊餐盤既m記妹,

果一刻,我睇唔透.

但又好慶幸自己睇唔透.

如果兼職做ptgf應該珍惜嗎？

當然要珍惜,我記得有一個ptgf做到29歲跟住已經夠錢買樓,分分鐘佢養埋你..而且轉一轉髮型可能就變成kol,冇人認到既新女神.

番正職就唔使珍惜？？

點先可以溝到呢d好女仔

識到呢啲女仔真係三生有幸

有條件做PTGF收$2000/HR嘅女仔 肯返幾十蚊個鐘嘅工
依啲女仔真係好值得尊敬

最後咪又係空運做外賣雞 屌佢老母死全家

靠自己努力 唔輕易出賣道德、身體嘅都係有底線嘅好女仔

你知唔知ptgf=part time girl friend
兼職=part time

樓主文筆幾好

你就想$38/39
m記兼職得$35咋
利申：做過半年，份工俾狗做

返緊飲食 做到隻狗咁 得50一個鐘
冇咁嘅資本做ptgf
不過就算有都唔會做

真係唔知
好彩你提一提

講到大多數女都會賣身咁
明明只係佔少數
正常人身邊大把女性都唔會為左錢出賣自己啦

要珍惜仲會踏實翻兼職既靚女

A：佢地豬到無人肯出錢
B：佢地其實唔係女人

靠哂自己真係好撚辛苦
女仔獨立好多時都冇仔吼

講真 呢啲基本啦下話？

Agger

長髮變短髮個d?

part time gfriend

好想識

我做咗半個月無做，不過又真係幾多令妹做 做，仲有啊好撚多狗公

屌
呢種女人嘅下場就係後生嗰陣好快捱到好殘好老
見到醜女大部分男人仲會覺得婉惜咩

錯啦, 呢d 都只係過程。做過40/hr 低賤工 先會學懂上天比佢地的本錢

但其實呢啲先叫正常女仔 有咩好吹奏
唔係話啲人唔去做ptgf就抵讚 ptgf本身就係唔正常。。

不能同意更多

咁都好吹奏
大把女仔pt 補習，sales同文書野啦

做輔警PT樓主點睇

咁樓主識開都係d讀唔成書嘅女仔
邊個會請佢地做文書野呀

吉野妹都唔錯

馬會好多櫃台妹妹都好正

你又知返完m記之後無再去返ptgf

都幾醒目
遲下洗底又易咗

M記係兼職 正職係做雞

好想識M記PT
好pure

你以為

肥婆多人幫襯？
你吹大d

大把港女由下海賣到收山上岸都無人知，你重柒下柒下幫佢哋講說話

講到呢個年頭唔做雞已經係好女仔
港女形象已經跌到呢個程度

事實嘛

其實講嚟講去咪就係要珍惜靚女咋，如果你地係M記見到啲女係醜嘅，根本唔會有此post

由幾時開始呢d基本野
變到要去珍惜呢個地步

仲返PT？一個鐘幾錢啊？$38？咪唔夠上進囉，飛得。

曾經做過拎最低工資既垃圾工，
嗰陣自己都睇唔起自己

以前讓有個大波妹翻住份面包鋪兼職之後收工做g，咁點計

M記係咪通常係16 17歲翻??
其實大把part-time sales/炒散有$50 up

00後

M記大把煙酒淫亂，放工大把狗公陪

你女朋友狗嚟架？ 38蚊一個鐘都返

做乜鳩要返M記??? $36

嗰時啱啱考完DSE無嘢做
求其去最近嗰間m記返工
$35仲要工時長、無停手、畀人鬧
除咗喺counter入面沖野飲同汁餐
清潔同埋送外賣都要兼顧埋
份工真係垃圾之中嘅垃圾

做過$50以上嘅part-time
仲要好多都係好少嘢做同冇嘢做
對比起m記呢啲工真係狗都唔做

係 做過呢啲工先知用個樣揾食係幾咁悠閒又快捷
與其做到成狗咁不如善用上天俾自己嘅禮物

轉個頭咪又係比經理食左隻豬 #

太子女肯落手落腳做都唔夠咩

識個暑期工

痴撚線 個世界已經癲到做正常野 唔賣淫既女仔已經要值得珍惜 已經要讚佢地唔去賣淫

呢個年代世風日下道德淪亡

真

咁屋企搵食檔口間唔中幫下手唔過份呀
同兼職打工係兩回事